中國作家懸疑教父？ 寫地獄變？ 出日本大文豪芥川龍之介既明言？

做乜撚野啊，大陸作家

芥川龍之介出左個短篇故事地獄變，後來出同名合集，收輯左芥川先生幾個短篇故事，如鼻子...

我行行下誠品，見到又唔同左封面，諗住係d出版商執過下d字體又出過本新書，...望真d，屌左出聲，...，中國懸疑教父-蔡駿？！乜撚野啊？

入面又用返芥川龍之介係地獄變既名言，
人生比地獄還像地獄...

可以咁嫁咩？

咁狂用人地d名句做封面，入面照寫自己野都得嫁啦

This is Chi-na

講真係可以 你睇完本書如果有抄情節先屌啦

內容有冇抄？內容唔同，純粹拎芥川做ref有咩問題？仲要有名
名偵探柯南又係抄？

淨係一首colorful都N首歌同名啦 唔通全部都係抄咩

內容有別咪得

鄉下仔借成句做引言有咩問題